個女就黎返幼稚園要諗定英文名

諗咗幾個應該少人撞既，想巴打們俾少少意見

1. Lana
2. Alana
3. Valeria
4. Una

Uvuvwevwevwe Onyetenvewve Ugwemubwem Ossas

Banana一定無人撞

Vagina

Avada Kedavra

dick

Anal

Mango

Kimochi

尾音一定係la？
陳拉拉？

Chicken

May

dipsy

little pussy
小西

Lena

Priscilla

唔好揀第二個就得
咁多個a
好似太aggressive
尤其女仔人家

利申：我揀Una

Gorilla

nana

開始變街市名

Chickena

Pandora

Bitch

Cindarella

Backhomela

sky

bitch

Skylar

Louisa

姓咩？

Uvuvwevsevwe Onyetenyevwe Ugwenubwem Ossas

Bethany
Charlotte
Tiffany

czechoslovakia

點解要咁多娜？

Kendra

哥迪奧拿

Maradona

China

Helvetica

Una 夠簡單

Uma啦

Nahagayatapalakamavacamabana

你肯定無睇過整蠱專家

vagina

屌你

又fuck又拮....唔掂喎

Hong Kong 多娜

Lana/Una

咁啱啫.....e同y尾感覺好淫蕩

點解a字尾就aggressive?

黃

Winx

bird

la字尾都唔好得去邊

Zero

Thomasina

用返中文名啦

Horny

Primrose

flora

Nana

Lumia

點解依家d英文名要改到咁複雜
死都唔肯用大路名...

Lenka

Fairwood

士巴拿

用番中文名！

點解要方便外藉人士而改個名？你自身個名好失禮咩？
要方便人不如用數字啦，最好。

其實冇日本人會用英文名，係香港人奇怪崇洋。

Mary
Kitty
May
Fuck

Victoria 或 Elizabeth
夠斯文 有貴氣

Una啦
易讀 又短
叫親una都生得靚架

祝你個女快高長大 開開心心

dorlina

Corolla

多謝先

Dollar
Ebola
Fowler
Gala
Toyota
Tesla
Shakalaka

Chila（支那）

LauTakWa

Asha
Ashley
Bella
Ella
Rose
Rosa

Puss

Jeovana

Audrey

1 3

Nora kana

呀女幾月出世？

Cocacola

Madafaka

Cynthia
Frankie

Delta

Ona

Aluminium

8月23

Godzilla

中文名可以叫姿娜！

Virgin

A字尾
Molamola

人質事件

chog

Yamadamiula

Diuneilomo

Ching

dybala

Alpha

Augustina

g

Freyja

Maggie 美極

Nia
Sasha
Bayley
Becky
Nikki

Xenia

Gabriella

Valeria 都算大路啦

Yoona

Lanalana

Rola
Anita
Cecilia
祝你女女開開心心

Daughter

Khalesis, Daenery

elena

Bald head wong

Bella

DLLM

Whatdoyoua wong

Mola Mola

聖安娜

chakalakalala

Shit

Pussy Wong得唔得

Nina
識兩個都臭串

hakuna matata

Alexis

Ricola
Cocacola
Vanilla
Cuntla
Nokia
Tina
Mona

Toilet

diuleelomola

YUKI

好憎人叫Nana
Banana算啦

Pussy
妹似一隻貓仔咁
咁聰明可愛得人鐘意

［member]其實個英文名又未必跟成世，佢大個唔中意都可能會換，不如改個簡單大路既，以後都練習寫自己個名果陣等佢寫少幾粒字好過，你都知而家細路仔功課有幾癲架啦。我好多個fd身分證都有寫埋父母幫佢改既英文名，大多數都覺得唔中意但又無得改，因為老師一定會跟name list嗌（就算比過第個名佢都一定叫身分證果個）所以唔洗太執著，改到鬼死咁難咁特別又點，一班咁多個細路，咪盞個老師記唔到個名
另外你係要話y音尾既，其實好多改na尾既都好8婆
（純個人意見比你參考下） [/member]

Nigga

Holly

Gorzilla 哥斯娜

好似係，唔識串

DORLINA

1, 2 都係D阿婆名

Wcfu

LENA

sucka

JOHN CENA

Bella
Jenny

Kardashian

Ballball

認真

改名呢家野，千祈唔好改太冷門既，一陣人地串又唔識串，讀又讀錯就碌撚了

俾幾個你睇下啱唔啱

Alina
Gloria
Veronica

有fd叫banana

una
簡單又特別
同人撞名機會低

中文叫蕉？

V字頭轉Valerie 應該冇咁易撞

Banana

見到Chickena笑到痴咗線

Meranti
霸氣

關你咩事姐

AE86

molamola

gold digger

Pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

Enid

Gamchulia

Rosita

Alisa

Tanga
Viagra

Shawnda

Lamela
Lallana

Margaret

😂😂

Shalalalala

姓咩？

Valerie 幾好

可以諗吓
Olivia
Annalisa
Blair
Meredith
Talia
Prudence

Una

奥莉安娜

amilia

Lana del rey

A字尾多數臭閪八婆

Urina

Moa得唔得

Uno

其實點解要改名 又唔係一早入埋身份證
個女大大下就會自己改啦
利申 老豆老母冇幫改名 個名係4歲自己睇電視改 用到依家

我識個日本人叫 Henry...

樓主千其唔好話Una難撞 我表妹已經叫Una...

Uber

Lucifer
夠霸氣

Slut
Whore

lallana

Ebola唔錯

認真，Gally

Una?女人？

Lassandra

絕對係lassandra最好聽

yoona

Lirastrasza？

Bentdner

識一個人改呢個名係抄韓泡啲整容閪黎改

'Merica

Something

Clitoris
Labia majora
Labia minora

Nina

Suki

obama

madafucka

milf

Alani
Delaney
考慮下

Divina Camille

Yuna

Una八婆名
其實na字尾都好八婆

Hasely，Hazel好聽

Sylvia

Nananana

Felicity

Lzzy

Emma

Turtle
Tortoise

...

Bonita

撞名機會應該不大？

bitchy

Motorola

諗下姓咩仲好喇

Marceline
又少人叫，又好聽

小弟不才，una呢個名點讀？oo-na?

T-Dog

多謝巴打提點
不過我唔一定要用a尾
係咁啱諗到幾個幾好聽啫

點讀

至少我未俾老師話過我you are wrong 先

Chi Na

Katrina

Tristana

Lundayo

Chowhi

Clementine

呢個名最好

Cosine Wong

Nokia
會成為堅強的女生

Alexandria
Jane
Stella
Beatrice
夠文雅

Hakuna Matata

mamamia

akupanana

constant

Pussyna

Angelababy

Kasia
Valerie
Melanie
Sylvie
女性化名 三音節內
樓主姓咩

日文唔少隱英文名
繪理香 Erica
直美 Naomi
讓二 George
繪麻 Emma
健人 Kent
真理香 Marika
亞美 Amy...

fuhrer

Ariana

animalia

una
monica
casey

Diuleilomoarla

Coca cola

Lyanna
The wolfblood

Rooster
Ham
Chicken

Nihoma

Gorilla / Gloria

叫bb咪算

Analise

Molamola

una 讀都味識讀
揀個common同正常d架啦
唔係比鬼佬笑

Orianna

La puta

Vita

Jinx

Eevee

Aria

Never

Adrianna
Christina
Juliana
Selina
Salome
Beatrice

Lola

Placenta

Luna
Laura

Ashley

Lallana

我係絲打阿

佢本身叫咩名？
搵個同其中一個字讀法相似既囉

JJ

中文名叫小喬
英文名叫little bridge

Devana

Gozilla

唔係讀銀牙咩？

中文叫暟琳
除Catherine, 我諗唔到有咩近似既
求指教

咁多鳩回呢個最好笑

Helena

Luna
月亮

dollar

Ashlyn
Harlyn

Caitlyn

Nastya

咁你死翻廣州啦

Hailey
Cathy

Deoxyribonucleic

Barcelona

呢個正

Dinner

Super!

黄暟琳小朋友
將來你on9 冇嘢做嗰陣google 自己個名
就會發現你老豆曾經都咁on9 上連登幫你問有咩英文名好

Helen
Karen
Hannah

亞絲娜

fivedla

Oh my god it's Godzilla